睇相佬話我五行缺水。。。

要做好啲保濕皮膚先唔會成日痕

有無買枝野噴下同保濕面膜

咁如果五行缺火點算

食煙

見字飲水

豐水師出動!!!!!!!

改個名

水羊

食返多啲熱氣野

打多啲邊爐，出少啲火

女人水做
=缺女人

最重要係，內分泌問題。要搞好佢

我五行缺金 大師我可以點做

幫人出火

買個香爐擺係屋企
日日點香索

叫大師痾咁D比你

五行缺錢
有咩解決方法

有撚用咖咩